做i.t sales係咪可以對客閪口閪面

i.t sales係咪唯一一份可以對客人閪口閪面嘅工？
老母焗撚住我暑假要去搵工，次次入去i.t見到d sales個樣都係閪撚到仆街，我又係唔鍾意笑成日閪面嘅人，呢份工係咪啱曬我呢？

做過i.t嘅巴打黎比d意見

睇黎我搵到返工目標

做咩sales都可以閪面架啦

睇邊間 利申做過